老闆後滾翻 神救兩女童

真係差零點幾秒都死三件

架車咩事

好

好身手

好撚勁

好人一生平安

屈機 高手在民間

背對住聽聲都知部車有問題

好撚犀利

腎上腺素100%
好撚好身手

文太

老細好波

留名

簡稱細波

連登仔

痴撚線呢條友反應勁到，
琴日過馬路差d比車撞，之後有兩三秒個腦係完全空白無反應

果然係車行老闆

神級後滾翻

英雄

希望老闆今世發達加來拜不用當中國人

Send 俾美國friend. 佢答 "I'm not surprised. All Chinese knows KungFu"

神

好撚型

我屌

我都試過
不過比車撞人左幾個月廠

[size=6]

新人類

初初以為佢會就咁拉番果2個細路
點知仲有個後空翻

其實唔難

後空翻

神人

New Type?

神級

識唔識分空翻同滾翻？

唔整後空翻 我諗三個一齊死

睇到呆左一般人當時望到應該只會呆左係到

痴撚線

睇左幾次見到佢真係救左兩件先鬆返口氣

佢仲要後翻完轉身用身體保護埋兩個小朋友

後滾翻呀兩位傻閪

係幾撚型嘅
呢件事可以俾佢打成世飛機

好勁

好冷靜和好心地的人，兩個細路真係好彩

呢個堅

高手在民間 失手在陰間
BTW,車行老闆

得一秒唔夠可以做到衝前 抱起 後翻三個動作

衝出去嗰下仲要剎住向前嘅勢能，瞬間抓住兩件，三個人加埋應該都有200鎊，再接一個氣度十足嘅後翻，仲仲要係踢拖！佢腳力真係非凡。

呢次真係服到五體投地。

天空居然係綠色嘅

笑撚死 後空翻

同香港果單司機完美迴避新火鳥ZMC剷壆cut 線有得揮🙇🙇

老闆滾一滾，兩童都企唔穩

個老闆救埋個司機，車死兩個細路玩完

遲半秒已經死兩件

依啲真係叫神救

老闆

如果係做守門員不得了

離咗地架，算空翻

UP乜春

即係話個司機唔使揹多兩條撞死人既罪=救左個司機

理解能力差成咁？

車唔死但重傷至殘廢都慘啦

想像到個情境笑到仆街

汎

如果唔向後滾,實唔夠位,連自己都死埋

睇到o哂嘴

SORRY

好似dark souls打大佬避技
Btw真係好撚勁

( Show Blocked User - 天道揼柒你 )

如果無拍底，真係講都無人信

臨時判斷好緊要

反應動作一氣呵成快撚到

趕住整車

高手在民間

反應好快
又好身手

癡撚線
企起身望完知咩事, 得兩秒左右比佢諗點做
佢諗到行前救細路, 再後滾避埋
真係唔係本能都唔得啦, 係咪當過兵

屌你

慢半秒都

台灣有當兵唔奇

受小弟一拜

轉頭個兩個女童老母就會屈老細錢

真男人
好撚型

台灣唔會既, 強國就會, 屈老細整親兩個細路條頸, 賠撚死佢

其實⋯⋯

好撚難

main 汎

Sorry 自己講完睇番你地回覆我都笑鳩左

一定係連登仔

呢個真係笑撚左

睇到我嘩嘩聲

印尼人

果然係親生

零秒出手

蜘蛛感應

這就是獅吼功嘛？誰人打的太極拳？

仲勁撚過成龍d戲

痴線

老闆玩芒亨一定好勁

有無片

危機警覺性，反應，臨危判斷力，身手

四種全部滿分

如果慢少少可能會車斷腳

睇得唔係好清
條片入面老闆對腳唔知縮唔縮唔切喎

呢下動作真係
萬一對腳收唔切
萬一兩個細路責落佢條頸/佢個頭
個血腥場面唔敢諗

先唔講佢個後翻，佢啲反應咁撚樣已經夠屈
如果佢救之前個0.1秒無縮一縮成個動作就完美

神反應

高手

要度位

側手翻

有啲似做新聞賣廣告咁 諗起better call saul 段情節
Between 冇事就好

個下向後look，好似啲摔角手絕招

gundam driver

呢招咪係失傳咗嘅無敵風火輪

有冇人可以解釋下佢個後翻係點？ 兩隻都拎住野咁咪用個頭做支點轉？

另外兩個細路比佢捉住跟住後翻個頭有無撞到？

想知成個動作係點樣？
求連環圖

身手係其次
少啲膽量都唔得
見佢猶豫左一下
但最後都豁岀去

呢下有今玍 無來世

認真問

Walk in

就咁睇

屎忽>下背>上背，夠衝力係唔使用頸做支點
細路好似俾佢拉到打橫瞓落地咁樣，雖然面向地但唔顧得咁多啦

大陸隊用佢好過王大雷啦

對比左下兩個人既反應時間就知老闆好撚勁

最撚勁係向後碌完仲識避開岩岩跌落黎個架 無撞到小朋友 痴撚線

差啲死

點抱住兩件後滾翻 而又唔傷到佢地

救人一命，勝造七級浮屠

神反應！ 神感應！ 如果救麻個司機就完美

癲

嘩

老闆PE堂攞硬A

請受小弟無限拜

神級反應

無敵風火輪

係咪有呠咋

後滾翻真係一個好實用嘅技能

佢一次升左十四級

真係神救

基因鎖